要整英文文宣抵制國貨，華為 DJI 騰訊 呢啲係大春袋！

老實講佢哋個春袋咪就係錢！！

大陸嘢除咗做工廠有邊幾間公司真係搵到外國錢？！ 就係

1. gimbal 同埋drone嘅不二之選dji!! 同埋osmo pocket
2. 近年鬼佬推崇得好勁嘅華為手機
3. 買咗Riot game，即係League of Legends嘅騰訊!!
4. 小米同埋一堆大陸牌子霸佔嘅中低價手機市場

（可能仲有其他， 歡迎提出）

真係運用到全球嘅人去支持我哋，就係叫全球嘅人一齊去罷買呢啲牌子！！ 亦都可以集氣叫外國公司買返riot game嗰啲！

大把鬼佬話stand with Hong Kong， 但係根本冇實際野會做到， 無從入手！

亦都有好多鬼佬根本唔識得分邊啲牌子係中國！！DJI 間野就做得好西化！

但係要人哋幫到我哋手， 都要搵番啲alternative畀人哋!!

懇求大家一齊集氣， 整合罷買牌子同alternatives!! 做外國文宣推爆佢！！！

嗰啲支那寶 微訊都唔好比佢賺！

集中啲啦。乜戰線都開咩。

做本土文宣同做外國文宣根本就係唔同嘅人。

外國條線依家開咗好多嘢咩？ 嚟嚟去去都淨係得美國個法案咋嘛？？

咁而家美國個法案仲可以推啲乜嘢？

同埋抵制國貨呢啲， 根本本土同埋外國都要做。

大把香港人自己都買咗隻dji drone。 身邊嘅人想買大陸手機，又冇叫佢地唔好買

依家呢個狀態係咩都要做，咩都要試

華為美國佬一直攪緊，DJI根本冇代替品，tencent搵既錢五花百門，唔通你叫鬼佬唔打機唔睇NBA咩。呢場運動唔係要同中國對立，唔關香港事既你出師無名。點解360黑人憎？因為福建幫，唔係因為佢係中資。

講外國文宣，Quora每日都有鬼佬問香港，全部都係得五毛回覆抹黑抗爭者，做文宣都做呢啲先啦。

唔信既你上Quora search香港睇下

Quora 係valid point，應要推大家去一齊拆

三毛唔好阻住啦，香港個問題係邊度？係陳同佳度呀？

屌，係鄧小平毛澤東度呀．．．
你試下叫鬼佬唔好用 reddit 囉.

但係DJI真係平靚正 有時放哨/拍高空圖都要用佢

抵制支那貨，封鎖支那外匯收入來源，就係外國人可以幫香港人做既具體野

美國間skydio 新出左部可以同dji 一戰既機
希望多啲人支持，壯大佢或者其他非支那廠，咁先唔會俾dji 獨大

岩岩check 左, reddit 係美國公司，advance publications, 係美國佬newhouse一家人own 既

三毛唔好成日亂up

我再比兩間alternatives 你:
-----------------------------------
Parrot a French company, Headquartered in Paris
AR.Drone 2.0 a mid- range hobby drone with integrated FPV system

-----------------------------------
Blade a hobby product distributor based out of Champaign, Illinois and is owned by Horizon Hobby
Blade Nano QX, a great beginner quadcopter. For photography check out the Blade CHROMA Drone. A new model the Blade ZEYROK Drone now available.

-----------------------------------

Tencent 係外國既全部係用錢買返來既.. 唔通自己做咩.

今年2月12日，騰訊向Reddit投資1.5億美元

Reddit行政總裁在CNBC（全國廣播公司商業頻道）訪問中曾經表示，騰訊在遊戲的專業是兩間公司合作的原因。雖然中國地區無法使用Reddit，但基於Reddit在科網的影響力，確是有助騰訊的業務，特別是在美國相當流行的遊戲《Fortnite》，騰訊也擁有製作公司40%的股權。

Reddit valuation 係18億。咁呢啲頂多叫大陸有份投資。1.5億連一成都無，major stake holders係美國佬

Riot Game 嗰種情況，騰訊係有93%股權。

呢啲比例野，好易了解。呢個世界環環相扣，完全零大陸係好困難，但係起碼唔好比佢賺咁多！

擊中目標先係重點

pls sign & forward
1. Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

2. Re-establish government and HK Police (US)

3. Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

1. BNO居留權
2. 重組政府同HKPOPO
3. 將TVB加入制裁名單

100%喇 連GARENA都係騰訊
有D人仲話騰訊唔會管佢D業務
ON Q，你試下blizchung玩佢d game佢起唔起你底丫
會唔會唔爆你AC丫

我話你知，遊戲業務騰訊係唔0係因為己經係全球最大
戰術上係要撐硬D未喇野嘅公司，甚至係未完全喇野嘅公司
甚至R外資買番D公司轉頭
買番仲要改組，佢控股過都可能會強逼技術轉讓
就算無權都可能爆入人地個SERVER，都未計支共D商業間諜。

岩呀

一齊離開LOL 呢隻咁toxic 既game

要做人嘅都吾會用佢地

boycott China